<空襲敘利亞>白宮： 美國人受威脅時 有權自行選擇方式行動

白宮：在敘利亞發動空襲是要發出毫不含糊信息

美國白宮說，通過空襲敘利亞東部伊朗支持的民兵組織目標，是要發出毫不含糊的信息。白宮發言人普薩基說，總統拜登要表明，將會採取行動保護美國人，以及當構成威脅時，他有權在自行選擇的時間和方式採取行動。五角大樓早前表示，美軍周四向發動空襲，摧毀多處設施，回應駐伊美軍接連受到火箭炮攻擊，這是拜登就任總統後首次經確認的軍事行動。根據敘利亞戰爭的監察組織說，空襲導致22名民兵組織成員死亡。

2021-02-27 02:45:00

回力鏢

好快

民主黨真係好撚惡

但唔敢拯救緬甸人和維吾爾族